Sai siin Moisa Wallitsuse poolt kaipus ette andud nenda et need allamal nimmetud Rehhelised ei olla Reht ärra peksnud. Kui naad sedda teggema piddit. Ned ollid nimmelt Laur Konsa ja Otto Müirsep Kingsepp Josep Marreta Witrik Annuka Mihkel Kokka Peetri Karel
Taggoma Otto Männimaa Märt. Mis peäle sai järrel se Kaipus nõutud. Agga kui se Kaipus nende Rehheliste suust õike olli. Ja wastasid et neil ei olle, Mõisa polest nii, paljo Rehhe peksjid andud kui Tarwis olli. See peäle sai Mõistetud et naad sedda ei kaipand Kohtu Wannemille ei Perris Härra jures waid tahtsid isse ommale Kohtumõistjad olla. Siis makswad Iggaüks 50. Koppik Trahwi. Kus sest Rahhast 25. Koppik Waeste Laeka ja 25. Moisale Töö wiwituse Kahjo eest saab andud.
Pea Kohtumees Jaan Welt+++ K. Tõnnis Soiewa+++K- Jaan Kuk+++ 
